應承咗同事去一個party，但係突然唔想去可以點算？

早知同佢講考慮一下啦

好簡單
我毒撚病發作唔想見人

叫佢睇下呢個post

已經硬食咗

病咗

我唔想去你個par~ty

肚痛

瀨左屎，下次先

要去發夢

樓主現況